賣曬連登既email ip等個人資料，連仔一次過套現到幾多錢度？

賣返大陸，應該幾值錢下？

我心中既紅太陽連大大
係唔會咁做架

賣左啦
諗下點解唔駛翻牆上到連登先

唔係拉化
連登仔靠估害連登大佬？